油耗問題

揸緊豐田harrier 2400cc 已經換咗偈油,波箱油,油隔,風隔, 車電腦顯示8.5km/1L, 換算返100km/11.76L正唔正常? 18吋鈴, 通常4個人+50kg貨, 除咗換車外, 點樣可以慳油d?

油錢除里數

行市區？

8成高速2成市區

差唔多喇 4個人+50kg貨咁重

咩年份呀
車係愈舊愈食油架喇
上一代啲豐田2.4引擎
係咁上下
載少啲人/貨、唔開冷氣咪慳囉

差唔多啦

06年

另外如果想去錦田買車頭蓋咩價錢? 唔知做乜成個車頭花鬼晒